### 20130125
*     相关代码上线，规则基于文本内容分析。

### 20120124
*     热门代码上线，规则为 用户访问行为权重 / 时间降温。
*     代码高亮兼容windows的C#系列。

### 20120108
*     添加同步到bitbucket功能。code.eoe.cn不是代码托管网站，它是一个和别人展示和交流漂亮解决方案的地方，因此把代码同步到提供git仓库托管的bitbucket.org网站，下载代码片段的git仓库请去bitbucket。

### 20120106
*     添加幻灯片展示, 示例 [SVN用户如何使用Git指南](http://code.eoe.cn/43/ppt)　，查看单个代码片段页面，点击操作栏的幻灯片按钮即可跳转到幻灯片展示页面。